如若世間這刻經已沒凍肉鋪 餘下這間交給你我守到老

時代變很少鮮豬會不倒

屌 開錯台

又咩歌

難得你，還拮我，有信心扯到老， fuck you

門六月既最後一間唱片鋪

教會？

我佳仔果間

咩歌呀ching